「TVB配音組奶共」最新港共政權抹黑香港人廣告，由TVB陳欣配音

唔係藍屍會幫仆街政府配音？會接呢個job 陳欣香港人真係睇錯你你幫TVB配音組染上污名睇片！

黑警真係好暴力
黑警 屌你老母
黑警 落地獄

錫巴斯陳欣

屌佢老母，除左錢佢都應該冇左良知

依然我行我素開嘅正苦

剩係記得佢配藏馬配得勁jeng

有無人FC到係唔係CCTVB要佢接
唔係既話,好失望

CCTVB嘅配音唔係出月薪架咩
其他電視台就搵freelance

之前有人講過有啲job要經CCTVB

算鳩數啦，冇人會迫佢接，佢係藍屍已係不掙既事實

藏馬, 橙頭怪物, 小丸子旁白 竟然係藍屍

但係有爆show尼樣野，多過合約數量嘅show會另計錢

廣告D錢都另計

岩岩已fc, 尼個係佢嘅工作之一，佢冇得揀，否則當違約論，唔好問點解知

工作之一、冇得揀，同自稱白警唔想放棄福利有咩分別

香港金總終於接受網上會員申請啦

佢之前配得幾好
但屌你老母原來on9仔黎 割

商台果d仆街政府廣告個配音d語氣都好嘔心

仲有配政府個「好開心返工」廣告嗰兩條仆街

商台都有DJ幫政府廣告，又點計

陳欣都四五十歲，重車望人地係咪黃會否太天真嬌

成個配音組應該得返佢同講預告條柒頭打全場

黑警殺人強姦係佢嘅工作之一，佢冇得揀，否則當違約論，唔好問點解知

有無人同我一樣 睇完個廣告嬲到仆街 直頭覺得好似叫緊人唔好留係屋企 出去抗爭

楊左使

都係Viutv啲配音有骨氣
十個有九個都簽咗反送中聯署

最嬲都係嬲cctvb希望將來配音會有多d空間，唔洗比cctvb綁死

咁又唔係咁講喇，奢望歸奢望，多一個唔多，少一個好少。我70歲都係黃，而且越嚟越深。

TG 公海：

藏馬

唔通要即時辭職先唔算係藍？

點fc呀
係唔係一句fc左就=fc?

tvb 配音組有邊個無爆show
缺人到乜咁

志雲大師單嘢之後所以job都要經cctvb

怎樣才算黃
一齊推高門檻
利申 公司接左政府project 未辭職

有d 野真係無計

邊個商品搵陳欣配廣告就割邊間呀屌佢老味，咁既對白配得出口比一百萬個job都唔撚接啦

全部港視回頭草都係深黃都係幾十歲人，又如何？

聲稱fc左，但冇source, 仲要唔比人問點解。。。
講句fc就係fc左， 咁同黑警有咩分別

明珠台多左無配音節目
係唔夠人定消減粵調

以前好鍾意聽陳欣配音

里昂里奧、京治

睇到個廣告係佢配音真係好失望

做乜唔搵張預東？

志雲大師係晴朗講過
佢哋係發咗牌嘅電台
呢啲一定要播
無得揀

連登仔又又又雙重標準

講緊陳欣有權唔接段片配

最近有套動畫電影上畫，叫「霸王龍︰永遠永遠在一起」，陳欣同阿V配主角